［方向］要令更多人支持我哋

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

我之前都係一個CD-ROM 都無乜點發表過
今次第四次出post 如果有啲咩錯屌細力啲

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
要令更更更加多人加入我哋一方
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 文宣
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推

push